咩係港共春袋？

1. 首要係政治體制
政治問題 --> 港共派錢想解決、推老懵董出嚟話當年民生做得唔夠
對策：多啲宣揚點解依家制度嘅不足，你想建立嘅嘢 (eg. 民主選舉、透明議會、洗錢落啱嘅地方、公共資源港人優先)... 基本上呢啲連藍絲都駁唔倒，都會反政府

2. 次要係經濟
黃色經濟圈 --> 不斷受抹黑、指派黑社會搞黃店
對策：抗爭融入生活，咪貪懶嫌遠。勿拉高黃店門檻，深黃、小店盡量幫襯多啲

3. 狗暴問題
對策：721, 811, 831, 101, 1118 基本上係佢哋死穴。阻止佢哋用時間沖淡到一切
連儂牆可轉為連儂資訊，煲大佢

PS 整文宣教學，呢位youtuber好有心，比個like，支持下
「 和你設計」(1)活動海報設計教學 Photoshop (粵語) SaiHoHk [ 中文字幕 ]：

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

已推，三罷工會gogogo

push

唔該曬🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

冇人想知

再推